有無人知中環游去台灣要幾耐？

幫朋友問

唔知, 但係知有人由廈門游去金門,至少6公里